古巨基個頭想點？

而家仲邊有人剪而隻MK頭？成個雀巢咁款

佢應該係脫髮 將後面反長CUM返前面

佢髮型已經成十幾年無變

好過佢剷青啦屌

應該假髮黎

樓主你自貼自己個頭先啦

用大字就好型？

下 點都all back mk d啦

長唔大既老mk

真係笑撚左
估唔到依家仲有人唔剪油頭

李克勤都呢個頭啦

最尾黑白個張幾好睇
中分唔係人人carry 到

假架

其實係假髮(織髮)

陳豪 秋官 古巨基 通通一早已經甩曬頭髮

藝人係咁
頭髮實會少架啦

孫中山？

基仔黎

屌 全街清一色個啲就唔mk ?

林俊傑咪又係咁
輪廓唔突出遮下反而好d呀

幾襯佢喎
好睇咪得囉

姐撚都係假髮 以前成日整pat陰遮住，依家扮gel起但髮線同個分界位都係好假

古巨基都反

點解佢咁有錢都整得咁假

睇樓主兩張圖唔覺得有問題

其實佢學豹哥個頭仲好

雖然成熟D, 但睇落冇咁尷尬

因為佢個髮線仲高過豹哥囉

豹哥都就嚟60

豹哥都好撚高

應該係假髮帽,
韓國好興呢類

男人一定避唔到脫髮架啦

年紀唔細啦

但後生d

遲下就真係成個東尼大木咁

下明明個頭幾好睇
乜撚野mk

只有連登金鐘麥記個頭先最好
其他所有頭都係Mk

打多d飛機啦
連登仔

唔覺mk，只係唔好睇亦唔襯佢年紀

髮型要睇下襯唔襯你面形頭形髮量
唔係人剪你又剪
樓主一定係條街興咩髮型就剪咩果d柒頭

好靚仔wo 有乜問題

剪左就會咁

遮到缺點望落順眼就係好既頭啦
樓主係咪咪自己襯唔襯都要整個 90度直角分界三尖八角油頭

佢有錢成咁點解唔值髮
條尸髮線堅假 點解仲要露額

傾藝人又要自貼，傾囡係咪要po女朋友出黎

反獌反到乜都抽到

好過all back

好似唔想認老咁

老老實實
個髮型有咩問題

佢個頭真係十年如一日

佢而家係帶髮片

得架啦 知啦 佢開演唱會呀嘛
你班同事開咗好多個post架啦 叫你呀頭適可而止啦
太密就令人反感架啦
不過你打手入面你都算hea

孫中山黎做乜

可以參考佢初出道既頭髮

係人都知係織髮

植髮唔係包成功，你睇朗尼
至少幾個月停工

只想跟你同住天幕裏

咁樣正正常常都比人話
到底mk嘅定義係咩

呢樣真，而家連登好多旦記打手

老年

反而想知郭富城個啲係咪真髮
成五張野仲咁多頭髮

有期有個間尺頭仲on9

真

死臭閪

真心型到仆街

造物主既佳作

人地天生冇脫髮基因
幾多歲都唔會脫

城叔用高度換返嚟

古巨基都係一樣

唔通好似比比鳥咁咩

又盲反基仔

第一張髮線好似都幾高...
咁多年後髮線會唔會退到去頭頂？

假髮

等價交換
用身高交換頭髮

你講吖，咁點解毒撚用高度都換唔到啲頭髮

因為換錯咗，變左體毛濃密，頭髮稀疏

冇頭髮可以織
但身高

諗真d

你呢D柒頭剪完油頭咪一樣係柒頭

有郭富城個樣 特別係後生嗰陣
冇身高都贏咗

冇身高都有女食 吹咩

假髮
利申識人知真相

駁髮嚟

咁普通既頭都俾人鬧

我諗佢而家個髮型最襯佢架啦
李克勤個頭夠十年如一日啦

仲要周董

長毛6張嘢仲多頭髮啦，因人而異啫

其實我發覺香港真係好多樓主呢類既人
根本無諗過襯唔襯自己 一味死抄爛抄
搞到通街打扮都一式一樣 呢樣都唔係大問題
大問題係以為跟足潮流就係型 根本就唔鳩襯你
你睇通街油頭就知 有時真係唔好為跟而跟 搵返合你既造型仲實際

佢帶左假髮都好耐下。
利申識佢侄仔。

真定假呀
識佢侄仔

sorry me 鳩up
假嘅

佢唔係成個假髮，側面係真，頭頂中間個一大pat 陰keep，就係假髮，個額頭一定唔見得光， 否則就會似周董條髮線分界現形，呃唔到人。

講多小小啦 就咁利申揾鬼信咩

好睇咪得

反而想知佢幾時開始戴假髮
佢依個髮型都好多年

連登仔鳩毛濃密仲長過條賓周仔

係

Yes

甩得最勁係2003年拍環珠格格2果時
當時佢要剷光頭 日日戴頭套
但拍完之後發現 因為個頭長期戴頭套 洗完頭都仲有D膠痴喺頭到
搞到D頭髮生唔番
上網可搵到相關資料

Source plz

以前個頭型好多

你睇吓人哋城城

關 仁 隱 事 ： 手 汗 多 駁 髮 扮 型男 歌 星

手 汗 多 因 為 前 額 脫 髮 ， 要 靠 駁 髮 扮 型 仔 ， 但 佢 開 工 時 都 幾 麻 煩 ， 聽 無 記 幕 後 人 講 ， 同 呢 位 歌 手 拍 認 真 煩 ， 因 為 大 風 地 方 佢 必 定 唔 肯 去 ， 驚 吹 甩 假 髮 ， 記 得 有 次 要 去 海 邊 拍 外 景 ， 佢 女 友 兼 助 手 就 用 好 多 藉 口 要 改 地 點 ， 如 果 落 雨 景 ， 佢 一 樣 唔 想 拍 ， 因 為 頭 髮 一 濕 就 露 底 。 禿 頭 真 係 好 多 男 星 之 苦 ， 好 似 手 汗 多 咁 ， 為 要 就 住 駁 髮 ， 拍 要 咁 鬼 煩 ， 關 仁 都 替 佢 慘 。(From Apple)

應該好多年前已經脫髮，講緊仲喺無記拍野喎

唔敢自貼啊

真心個樣廿幾年無變

男人甩頭髮真係好慘

點剪都係靚仔過樓主㗎啦

万刀甲都係咁上下頭

係咪要陸軍頭冬菇頭先唔mk?

古天樂 林峰 吳彥祖咪都就甩晒

想知後生一輩仲有邊個係假髮

嘈詠廉？

呢個堅mk啵

53歲比你話後生一輩 巴打今年150歲?

唔係呀伯果D

修哥好多

唔知真唔真

無甩髮基因去到死果刻都濃密架 去馬會睇啲啲阿伯阿叔就知 比例64左右 有4成好濃密 不過變白髮姐

係唔係有班人係超唔鍾意古巨基？

李克勤都係

我懷疑黃明志都係 冷帽不離身

樓主自貼未

以前興
而且幾襯佢

理想

現實

干地之前都冇頭髮，植完依家幾好

本身要幾高先換到咁撚型

周杰倫個頭最撚假

2米4

假髮又要露額

講緊高度抋換髮量關型唔型乜事

我兩樣都冇

髮型一定要跟潮流先得 唔理自己襯唔襯得起，潮流興乜就要剪乜咁樣

人地基仔鍾意咪得

哇 呢張相一定n年前，咁宜家咪...

樓主極速敗走

講得難聽 宜家通街都係all back 左右鏟青
呢啲頭咪有啲個人特色囉
樓主仲笑9人 睇死樓主咪通街都係個啲

型撚過樓主先最基本

樓主乜撚叫mk都唔知

佢個頭由0506開始就係咁
鐘意以前台仔個D厚陰加留髮尾

但過左十年有多仲係咁
老豆老母睇親都話佢個頭好撚假

係 但唔知點解好多人都唔知佢戴假髮

豹哥好撚型

夏雨。jpg

j ed

果期完全唔明佢點解要剷青
好怪

呢排成日都係佢好反感

5十幾歲個樣keep到咁重想點，個頭襯佢望落靚仔咪得